[Switch]《華爾街日報》報導:Nintendo正在醞釀Lite和Pro版本兩款Switch主機 19年聖誕上線

#Nintendo新掌機或叫SwitchMini
😗#不支持連接電視 #不可拆卸手柄

援引《#華爾街日報》報導，Nintendo 正在醞釀兩款基於Switch的衍生版遊戲主機，並已經在東南亞投入生產，有望於2019年聖誕購物季上線。傳聞稱兩款新 Switch 主機分別為 Lite 和 Pro 版本，其中前者是價格親民的掌機版本。不過現在有越來越多的報導稱這款掌機在正式上市之後會叫做Switch Mini。

儘管Nintendo 官方並沒有確認這款便攜式遊戲掌機的名稱，但日本遊戲主機製造商經常會選擇“Mini”這個後綴商標，例如SNES Classic Mini。但值得注意的是這款Mini版Switch將不會包含Switch主機的所有特性。換句話說，這款設備無法連接到電視上進行遊戲，它只能作為遊戲掌機使用。因此，也不再需要可拆卸的Joy Con遊戲手柄。

基於中國配件製造商Hon Son提供的清水套，荷蘭科技媒體LetsGoDigital渲染了2019年任天堂要推出的Switch型號。 Hon Son表示仍在等待任天堂的官方信息，因此最終設計可能會做出一些調整。儘管如此，這款清水套已經出現在其官方網站上。

-----

延伸閱讀:
距離任天堂 Switch Mini 的推出已經不遠了!? 從旺宏電子收到的訂單中透露端倪？

專心出game先啦無野玩出部機有撚用

垃圾任狗又想呃人買機
俾佢呃透了

個mon 好似好細咁